[尋人]KFC"臭雞"絲打

剛剛係KFC，
有兩位女生，吹水講周遊列國，講晒粗口咁
本來講粗口係要扣少少分，
點知某位突然勁大聲鬧男友既前女友，
成間KFC都聽到

: 屌佢老母，姣人條仔，直情係正一臭...um...ar...臭雞

第一次係現實世界見到絲打發威，果句含蓄而帶有嬌羞既臭雞說，真係覇氣盡露。

希望絲打唔好咁介意自己brand 3既學歷喇，識講"臭雞"依個terms既女人已經完勝一堆大學妹

阿豬阿狗都識講啦on9

你又知人band 3

我搵欣宜講俾你聽
到時你咪又係話人粗魯
講到尾都係個樣

1999

作得幾好

白汁有d雞皇 就26蚊

你又知係絲打

係真嫁，連我個名都係真嫁

除左一眾安答，
普通既常人，會係街上面大大聲叫人臭雞嗎?